因為一場沙士而來的自由行災難，卻因為另一場沙士而暫停

世事就係咁撚吊詭

所以黑警有報應,係時辰未到

停邊到停
日日咁多人迫爆各關口

天網恢恢疏不漏

仲有雙非呀
就係689 當時明知雙非法律漏洞存在下，瞞住香港人做自由行之父，蝗后先有關可衝，雙非由當初紙上漏洞，無聲無色變成實體問題